「代Post」「新BNO聯署」請支持重啟BNO及97後救生艇

《請求英國重啟BNO申請及請求5眼聯盟提供救生艇給97後的香港人》聯署
如果你係:
1. 97年6月30日或之前香港出世無BNO
2. 97年7月1日或之後
3. 持有BNO既香港人
求求你地入黎簽名聯署，唔該🙏🙏🙏;

以下就係需要聯署既例子:

推

繼續推

No way
澳加有晒救生艇
重新開放咪俾啲蝗濫用

97後多共諜
唔建議開門比佢地 寧枉勿縱

蝗你老重啟97前香港出世啊

認同要審查
但唔應該放棄好果班

咁直接申請庇護咪得

反對果班一係五毛 一係BNO撚推

好個班由佢地自己係香港爭取啦

我覺得可以重開
但係要變成極嚴格審查

push

97後老豆老母有啦

你知唔知我做緊咩

咪自己爭取緊囉

到時97前都無得去

97前個個都有事業
97後白紙一張慢慢爭取

唔係個個都一定有既，總有d父母無幫子女申請
甚至佢哋本身都無申請

推推推

推啊推

繼 續 推

咁冇乜野啫，自己唔把握機會

重新啟動呀

澳洲無路你走？

你有無睇過內容？實際上澳洲無點寬鬆到門檻

起碼要係當地讀大學/有僱主擔保先可獲5年簽證

然而，97前出世既
唔好話有部分讀唔到degree，讀到既都讀完啦

而僱主果部分仲要佢過到勞動力測試（姐係僱主係當地招聘而唔成功）
又唔好話岩唔岩行業啊，而家仲有幾多工可以搵到？香港都執左唔少仲要講緊 仲要有相關工作經驗，想暫時做下waiter waitress 都唔得啦

之前five eyes 好似傾咗加拿大收後生仔？唔知有無update.

幫推

主打係18-23歲 咁的確有話比去到35歲

但詳情未公佈所以都要繼續支持

其實唔可能同一家人，後生仔（+18）去加拿大，老人家去英國

支持

我諗難D, 講真97後出世真係唔會理

推 推 推

支持
但google doc